名古屋四日三夜行程

想請教下黎緊第一次去名古屋
同兩老去驚佢地行太多辛苦
Day1
晏晝3點幾到名古屋機場
預都係夜晚食個飯去大須 榮町 電視塔 oasis21就完

Day2
去飛驒高山同古川一日遊

Day3
犬山城半日 同去下名古屋城同水族館
夜晚可能去下明花之里 視乎時間同兩老體力點

Day4
熱田神宮 食下饅魚飯 白鳥庭園 再附近行下就晏晝4點機走

大概咁既行程 會唔會太趕?
同想請問下需唔需要買啲咩昇龍巴士pass咁
因為我見犬山城有Daypass
好似買三日昇龍巴士pass唔太抵 始終我最遠都係去到古川嗰邊?

Thank you

如果高山去埋白川鄉
名古屋～白川鄉：單趟日幣3900
白川鄉～金澤：單趟日幣1850
金澤～高山：單趟日幣3390
高山～名古屋：單趟日幣2980

成萬yen ,但個昇龍pass $600 又可以book位

但係我唔去白川鄉同金澤
所以就諗緊值唔值買個pass 可能淨係day 2+3用

無那那叫人去埋金澤

Day 3 咪加名花之里啦
趕到傻

聽講名古屋啲舖8/9點收
諗住夜晚有啲野做下

咁如果唔去名花之里 睇黎應該續日買車飛抵玩啲?

電視塔裝修緊， 要出年先開
去到oasis21 會有d失色， 因為電視塔沒開燈
自己留意下

Day2
去飛驒高山同古川一日遊
Day3
犬山城半日 同去下名古屋城同水族館

就算頭班JR名古屋出發, 都趕唔到高山朝市
雖然個朝市流流地, 但無朝市既話高山更加無野行
同埋即日來高山車程都5粒

不如D3既行程改D2, skip名花, 中午入高山住一晚浸溫泉
D3朝再行高山+古川, 2 3點JR出返名古屋

其實得4日3夜
真係咪鬼去高山
舒舒服服名古屋市內, 名古屋港一帶, 犬山算吧啦....

搭單一問名古屋過聖誕有冇咩特別節目？

Day 2 好趕，唔好忘記日本冬天4點零鐘開始天黑，5點已經黑曬
減咗交通時間，跟本冇時間四圍玩

其實去昇龍道用巴士券好定JR pass好？
同埋d巴士預約其實係邊度搞？

大須好早收，夜晚唔洗去
犬山同名花都離名古屋巿中心遠，去得+來回你預都用咗一日
btw名花之里冬天凍到仆街又冇暖氣(燈飾全部喺室外)
以前幾個後生仔女咁去都凍到淨係想快d走…你自己預下屋企人會唔會好怕凍
其實去旅行尤其同屋企人我會建議都係一日去兩個景點左右最自在
同埋名古屋係出名cafe同食嘢多過玩
預鬆d時間去komeda食個小倉紅豆多士/星乃食個pancake仲開心

但係名古屋本身市內好似又無太多野玩到3日咁
上網揾到既旅遊景點大多數都市外
犬山點解算把

次次都撞正呢啲
之前去荷蘭 撞正個Amsterdam牌維修
去歐洲 啲教堂唔係維修就係唔開放住

唔該晒 不過應該都會照去 始終叫地標咁

好似咁又幾好 雖然book晒酒店
好想去飛驒食飛驒牛

多謝你提醒!!
我再諗下可以點擺靚啲先

我上網睇都係啲聖誕燈飾 名花之里
有個幾靚既溜冰場咁

咁我阿媽一定唔得 佢驚凍驚到乜咁
多謝你提醒
咁我都集中下揾野食先

佢既意思係叫你剩係去名古屋港一帶同埋犬山就算，唔好諗其他咁遠既地方

你指三日、五日嗰隻?
我上網睇就巴士券平啲
識既friend都係買巴士券
jr pass就快啲啲
上網見啲人話去某啲站會快30到40分鐘左右

巴士預約好似上網登記揀位?

利申 無用過 純上網睇

原來係咁

犬山好值得去（我覺得）
不過始終係古城 啲梯級唔係咁好行 要睇你兩老行路方唔方便
但唔係認真行動不便嘅話應該都ok嘅

day 2 鐵道館 + 名古屋港水族館
day 3 犬山城 + 周邊 + 名古屋站附近商店

最尾果日去埋大須, 其實差唔多
帶住兩老真係走唔到咁多check point

但我見五日巴士券同五日JR pass個價都差唔多🤔🤔所以先諗緊係咪JR pass 抵d
好似用JR pass 搭巴士唔可以網上揀🤔
所以求指教